[粉嶺人assemble] 粉嶺連儂橋 撕一貼十！

再燒就再貼多啲！

推

燒一貼百
燒飽佢
屌佢老味

遍地開花 十八區一齊努力！

一陣過嚟再貼過屌你老味

有無人有果啲廣告既珍珠板？
想去加固下粉嶺連儂橋, 而家咁樣好易爛, 有無人一齊？

推！

粉嶺個場近馬路好大風 成日吹甩啲紙 要諗諗計